旺角有咩車可以去機場？

6點鐘前要到機場

上網google過N21 佢行通宵，但車程成~80Mins

MTR又好似6點先開

的士要大約幾錢到？

波鞋街個邊有，紅色個啲

N23 啦

去到機場大約要幾耐到？ 要唔要1個鐘？

識上網問唔識用google map

屌 你上網自己search N23啦

搭的士啦 二百零蚊 半個鐘到

搭 E21尾班車，到機場後小睡片刻

你依定出發
咩車6點前都到